有無「不衝人仕」指南？

有一部分人唔打算衝但又想嚟幫手
通常比較散 一人/兩人去
但係公海又未揾到後援組織
想問我地可以幫手做d咩？

企後排，係道德高地屌鳩警犬

［被清場時］唔敢衝 想幫手入黎

狗我屌你老母金鐘仔係時候出動啦 大家出完金鐘閘再入再出 帶幾套衫 等黑警check完又check 慢慢check

幫手外圍留意下交通
睇吓會唔會邊到突然走班藍衫人或者紅白藍/純黑色的車出現就上網告知大眾
遇懷疑即出聲，防罪案於未然先係好市民
[反恐討論]如何報告恐怖分子行蹤

急救，搬送，物資，通訊(現場大喊)，加油打氣

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
全民 BLACK BLOCK

出立法會，就算唔衝

都唔係
前線做急救好易俾人打
有d無人性到好似二戰日軍咁甚至會瞄住紅十字打
總之要做急救就注意安全，帶傷者去安全地方先做，唔係隨時一個傷變兩個傷

up